[全民實驗]究竟茶包可唔可以趕曱甴？？

話說早排老母係fb睇到
話將用完既茶包放係曱甴出沒嘅地方
曱甴就會唔出現，甚至被趕走
當初第一次聽，心諗
on9啦邊有咁容易啊
點知之前有一期放咗一牌
啲曱甴真係冇晒！原本屋企好多曱甴
但同時我屋企都有連燈神獸嘅出現
所以我就將呢個結果歸因係連燈神獸出現所致
亦都叫老母收返啲茶包啦on9

但係神奇嘅事就出現
當啲茶包被收起嘅時候
呢個就真係出返嚟！
所以我阿媽再唔信邪再放多次茶包出嚟

就好似咁
之後曱甴就真係又消失晒

所以我想大家做個全民實驗
就係一齊試吓將用完嘅茶包(即沖完茶)
放喺曱甴出沒地方
再睇下曱甴出現嘅情況有冇改變
各位巴絲們快啲一齊試吓
可能幫到你驅走你一直以來好憎既曱甴

推

推，屋企飲水機位好多甲由

咩茶?

係濕既都得定係要等佢乾左先得?

我懷疑咩茶包都得，有待各位巴打做實驗

應該要乾咗先放

濕完再乾？定未濕過既乾？

沖完茶再乾

唔講咁多
即刻試試

無曱甴幫pish

聽日試

甲由唔係會周屋走架咩邊有固定位置

曱甴驚辣椒就聽過

話老母on9

之前主要係廚房，所以放左就消失哂，雖然有啲會喺廳出現

我覺得係因為啲曱甴會聞自己友嘅味黎搵食物，所以用完嘅茶包會吸左呢隻味，令到佢哋搵唔到自己嘅地盤
利申，鳩估

不如咁講，甲由出現係啲濕臭環境，茶包吸味吸濕，環境乾爽咗，自然吸引唔到小強去嗰啲位。

利申 我都係鳩估，晚晚同小強哥一齊訓

推 返屋企試

屋企養左愛 ，甲由小左

茶葉有殺蟲水

慘 巴打快d試下

如果有其他方法都可以攞出來討論下
一齊做下實驗

lm

試過有好多茶包放係櫃到 但都有小強

要用過個d喎

屋企無
幫你唔到

推到有人證實
我自從屋企噴左殺蟲水之後就唔見曬D神獸

恕小弟愚昧
連登神獸係咩嚟架

留明先
想驅蚊多啲

幫推一推
等睇結果

呢排老母唔知整左d咩少左好多甲由
好難試準

仲有2個星期前有隻蜘蛛仔出現係廚房個角落頭
我日日都望佢長大幫我趕甲由，但而家都係得2粒米咁大，仲要成日縮入佢個狗洞

大蜘蛛唔係仲恐怖咩
咁你有冇試到?

用過既茶葉得唔得

點睇街邊茶記有好多甲由

咁大獲?單性繁殖?我見佢一條毒撚係角落喳喎

放左係房試下
唔知係咪對住廚房，我房有時都見到一隻

咁茶記咁多野食
而家講淨茶包喎
當然要保持環境一定程度清潔

我暫時都係用嗰啲一包包嘅茶包
所以唔肯定

屋企黎左2條自來四腳蛇 幾個月前都有十幾隻曱甴係廚房, 依家一隻都無

樓主你試左段時間又覺得work唔work?

如果真係得酒樓就無曱甴

前排儲左好多茶包 依家終於用得著

呢個名好似係我玩緊隻game見過

咁即係樓主你用咩茶包啫，我都係想知你飲咩茶啫
我唔係想知咩茶包可以驅甲由呀

利申: 唔係GAY